動漫宅男遭毆案 被告稱遭警利誘招認

網名「司徒奈奈」的宅男屢次要求「扑嘢」不成，便在網上辱罵女網友，有人看不過眼招打手報復。案件今在區院續審，被事主形容為「白毛」的被告邵頌然今早透過大狀，向法庭反對警誡口供呈堂，指該份口供是邵被恐嚇利誘、非自願情況下錄取。

辯方稱警方於去年4月5日在深水埗將邵帶走，但警方未有拘捕及警誡邵，邵亦從未作出任何招認並否認指控。邵指警方及後給他一枝香煙，並稱吸煙後要好好合作，又吩咐他「唔好玩嘢，聽聽話話，否則就知道有咩事！」。隨後又有警員要他老老實實，否則要帶他到「臭格」，同時手握拳頭作狀打向邵。警員又向邵稱事主羅浩峰已講過邵有份參與其中，但指「其實好少事，最多守行為，一係罰款了事」。

負責拘捕的姓曹偵緝高級警員作供時指，當日以傷人和串謀行劫等罪名拘捕邵，並有向邵施行警誡，邵之後招認「我係有打佢，但我冇搶佢嘢，係『虎牙』打得佢最勁！」。辯方質疑曹為何不待邵的父親到場才作警誡，曹解釋拘捕後即時作警誡是按程序進行。

案中被告邵頌然（18歲）、溫穎賢（29歲）、曾栢豪（24歲）、趙文俊（32歲）及蔡周慧妍（17歲），同被控於2016年2月14日分別於九展、零碳天地及尖沙嘴向事主襲擊、偷竊、非法禁錮和襲擊。

我係佢都反口啦，條友仔咁膠隨時打甩埋

呢個識玩喇！

邵指警方及後給他一枝香煙，並稱吸煙後要好好合作，又吩咐他「唔好玩嘢，聽聽話話，否則就知道有咩事！」

好正常

估係無， 個差佬會要你簽口供， 咁關鍵都無…?

想睇被告變原告

件事愈黎愈複雜

一聽d情節就知應該係真話

識玩呀

e d先係正常發展

被告仲正常，起碼冇比人屌

條傻仔講啲證供唔可信既情況下單睇條片黎審咁又真係冇搶佢野
Btw好想睇呢單野拍劇/微電影，劇情發展到今日轉返俾真被告們身上，仲有猶差劇情介入，劇本已齊只欠演員

而家爭一個峰迴路轉嘅劇情，原告被人落埋charge

你份statment簽哂名又寫埋你係自願錄口供 真係諗唔到有咩理由唔俾交上去
怪就怪你傻仔 俾黑警凶幾下就認左

接近完全唔可能翻到供

你戇撚鳩？ 打撚柒你再話你自願都得囉 弱智仔

微你老母，你係支那人黎ga?

on 9你知唔知statment每一句每一頁都要簽名架
認撚左就真係清洪都未必救到你啦on 9仔

佢依家話被差佬大 恐嚇 威逼下簽㗎 話知佢真定假啦 上到底一句唔承認就得㗎喇 屌你真係膠上腦

不過呢條友個樣 好摟屌

抵死，快撚D入去坐，coser/ACG都是社會怪人